SHF 拉打綜合POST596 屌你老母 又打尖

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

發售時間表

自己揀返月份)

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

40頁第一個回覆開POST
遇上多圖既回覆引用時請cut圖
太長quote果陣請cut一cut quote

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

新版規：舊登個人恩怨請回舊登傾 無人想知 感謝

6月通販

香港會早二日

6月靚盤推介

9月推介

官方食評

10月推介
第二次受注

官方食評

11月推介

12月推介

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

6月13 日魂派貨 預二日時間到街舖

6月23 收件 港魂

6月22 預二日時間到街舖

12月又可以訂少隻

補充一句
ビートクローザー
ビートクローザー用パーツ

有劍的

真主角照訂

哭住訂

呢隻出得方便到

佢點都屙隻build出嚟 俾你訂

訂啦 唔好諗

一齊啦不如

我一定訂

有訂cross-z呢啲異色火星異種可以pass

龍柒你都啱咩

點都訂隻 多把劍俾百事用

真主角做咩唔支持
啫哩我都訂埋

Build隻隻出幾集就出shf 呢隻又唔係強化都唔知訂唔訂 佢呢隻仲要出左幾分鐘就轉返溶岩mode 仲有無出場幾會都係問題 睇定D先

變色龍

有愛就訂 無愛就慳返

有行版掛

咁可能大貨插水

出兔兔就得嫁啦

訂啦望

俾人唔洗高追來緊派貨個隻，好事來既

通販sic通常銷情都....

最怕訂完過幾集又唔用/出新mode 到拎果時熱情無曬

訂！
扮龍柒版 Mighty Brother

兔兔 已經唔存在

太耐無跟 係咪通常大插

又係㗎
知班炒家無乜良知

Hazard 都未出 仲想佢出兔兔？

咁得猿渡適合你要求

之前好早訂左cross z 用左5集左右就轉啫喱龍 好快手放左張單之後訂啫喱龍同百事 而家2隻都唔用 啫喱同百事都想放了

雙劍形態

識玩

香港地有幾多人識仁叔
btw跟風果班另計

壓軸登場

百事其實出得幾好，只要自己鐘意既出幾分鐘都鐘意
你睇預巴幾鐘意U甜微

咁你放啦

搵集就出呢招

咁唔訂住先了

始終藝術品未必個個接受到

私心想出兔兔

完咗套嘢你應該可以放曬 因為又出下一套

壓下壓下差不多又到魂展

咁ea係咪要放哂

都啱既 佢地呢2隻都叫出左十幾集 而家出既都係等final 先買 改少少色買一隻真係土地不足

認清事實
邊個先係主角

已經準備好

又下年先有

兔最終形態 真係見仁見智

打面騎士build 唔出新form個故事會好悶同點出玩具cap水

話我知係p圖黎既 Hazard呢

幻覺嚟 信耶穌

人氣商品佢唔怕你唔買
所以趁變色龍剛用揸揸淋開收你訂

未接受到住

又係喎，真係靠出新form 推劇情

睇下又出咩街

出左場打左2下就自動波去訂

早 五月尾先搞呢啲 唉點都要入架啦

認真
睇睇下就順眼

6月可能仲攞命

build all in

5窮6絕

唔難捉
狙擊玩家荷包

多啲黎密啲手

荷包來吧

箱入

依幾個月來好似個個星期都去孤仔買張紙

買戲飛等睇戲

一個月訂二次野

每個月都有數找
琴日去ami禁兩禁又屎忽痕入左兩隻starwar 又開條line

Star Wars 係出得幾好

無野訂而會心靈空虛

好在對星戰免疫

訂左止痕

又係喎
成日心思思想撳野

好在想要果d都係通販，唔洗點食炒，但Dark Maul好貴

Darth Maul 真心靚，依加又炒返起左

因為... 唔講了怕劇透

gem

build
龍 3
兔 2
exaid
社長 5 計埋柒樣
永夢 2

不了，那有錢
Btw戰暴

挑戰土地問題

死啦
忘記左 補充一句
6月7 csm 有新腰帶公報

6月果然更可怕

夜騎 龍騎 各一 加埋咭組各一

太長唔引用
搵下先

題外話，有無去睇佢套戲
來緊香港上第二集

買碟算

其實係動畫既精華片段加少少新，都可以一睇

有無紅蓮沖涼果幕

無

不過cut 左個節奏快左

第一隻已經講完orange 事件同對皇女個場戰役

買碟

有無新展品呢

幾點有圖

下星期去幫你睇

等睇龍等企中間

我驚你掛住買野咋

條片同我講quality 一朝早就引我笑

個個阿嬸嚟點丁

掛住尋寶

用一日時間搵

有冇巴打知JOKER 出面有冇現

實有㗎

星期日去，睇埋傳說中既市集地灘

老翻地灘

9月多左個防偽標籤

唔係瓜

聽人講咋

好多二手野

好多積

唔買二手女

帶支紫外光燈去

成隻都係

反光一點點成個銀河系咁

一撻撻

濕鳩渣古

Amiami通常幾時開訂 想睇下訂龍神丸會唔會平啲

又唔影shf

6月1

係咪要搭正凌晨搶 成日見咁快無曬

屌你老母出埋great crossz都仲未出黑兔坦

唔需要
你預晏就

咪臭閪

新展品 濕鳩渣古

Hazard: 新頭, 新甲, 全身上色
Gay Cross Z: 改幾塊甲色

製作認真喎

TAMASHII NATION QUALITY

胸甲d花紋都要手工同時間

面又無改，仲要全黑色都唔難姐，搞咁耐

睇下9月咩情況

腰帶都要㗎喎

吊癮

個Twitter 咁耐冇下一張圖嘅

我想考眼力遊戲

新拉打？

唔係咁攪笑下話

光頭既

20號截 之後公報99
ff

Btw 10月推介放少咗W

11月啲qouta比亞馬遜既同人間體社長拎左
12月已經一隻火星異種
排多幾隻就19年

係咩
轉頭加返

呢兩隻其實好正，可惜景品質數

咪休息下囉

20截 要訂快手

呢隻惟一美中不足個頭嘅角太長 不過有訂 套build 呢支槍老是常出現

準備出血

隻build屌呀

想要build

晏就一丁

環保武器

唔係

腰帶似black
但會唔會似電王素體form 咁變身

巨龍巴識貨
如果重出大pvc 就正

DX Evol Trigger Review

輕微Spoiler (其實Blackhole Form已經出一星期, 我諗無事掛)

翔太郎喎

白滑

又打尖

霧子瘋狂打尖

邊有

用對奶子打尖

性so妖

妖奶媽

幾時有新藝術品

amazon囉

訂

Wake up Cross-Z Get Gat Dragon Yay~

2點個Twitter 仲唔出展品圖

渣古咪係囉

要考眼力圖

無分別掛

cc條股罅好撚正

後入

又係build，又唔洗訂

休息下

冇訂6月cross z
訂新果隻好冇？

有愛咪訂囉
可以唔洗高追6月果隻

想要兩把奏劍
一把evolto
一把hazard鎖龍

hazard出到鎖龍當你贏

雙入 ？

好期待十億

追6月果隻
訂新果隻

有冇RT既hazard 都難講

加油

十月魂Fes 出All Black 是慣例

九月

預測魂展商品

SHF Hazard

真骨: Black?

真骨 kuuga ok

白 藍 紫 綠

即刻除褲訂
尋仇佬都訂

Kiva

著返條褲
留俾巴打

wizard坐係一 二便喊緊

Wizard未有消息真係接受唔到
搵人教下bandai做野啦

聽玩家講就唔係笨大啦

已經唔係聽唔聽
年年都慣性走數...展品真係毫無價值
不如展埋kiva同555啦，唔出咪得

出得展品其實即係推佢送死
按經驗會出嘅多數都係亂入 殺一個措手不及

等玩家有生存目標

但其實咁唔係仲衰咩？d人見到原來仲可能有靚d嘅版本會有可能出，變相唔買就快出嗰隻

又要買啦

wizard真係等咗好耐...雖然唔係特別鍾意但都想有啲新野玩下

最緊要係咩 用布呀

仍然得渣古

今日總結係渣古

23號可以收件撚牙狼

有布用布時SHF真係值200分

2:09

Bamdie

#曬做藍色 touch#dog 轉

轉曬轉藍色

呢隻超人唔錯

好彩唔係dc fans

諗返奧米加獸

我有買..跟住淘返塊厚d既披風

數碼暴龍令我入坑
今時今日收曬皮

好心正正經經出digimon shf
出靚少少大把人幫襯啦，根本大把市場

超進化魂嘛
出返童年陰影
我淨買左天女
其他就見仁見智

現沖左JOKER

洗唔洗五舊

要

遲入坑當交學費

真主角

不了 都係冇實物睇

其實實物佢都影過出嚟

我都係 第一隻買shf係鋼鐵加魯魯，之後奧法，但條line已成往事

想睇其他

shf全部雙入

wow左
再引下人

點都兩隻啦

又幾靚喎

等緊社長實物驚嚇圖

bamdie 6C9

基本啦

訂，隻色好靚

睇埋實物可能要各三

之後好似仲有出場 劇透圖見

佢的確屙舊屎出嚟睇你地食唔食

黑金表示

你當零號死架

零號出耐好多

6月5

咁又係 零號多幾倍
黑金得幾秒

再販

其實都唔明點解用出場幾耐去諗訂唔訂

唔係
btw果位巴打可能買到覆唔到人

因為出場次數/時間同炒起程度成正比
市場既野

不過真骨W line唔跟呢個定律

咁奶閪啦
猿渡咪炒到豬閪

唔好咁大聲 到出貨就知
班炒狗冇性架

百事雖然出場好少但一出已經覺得好靚

可能突然有新form 劇情大爆發 好似店長咁
基本form做火箭

猿渡如果有展品隻金應該好正

百貨應百客

而家啲人話個頭太淺 唱淡緊個市

覺得係Bandai 打燈影嗰時較得太光啫 希望係 個透明殻太透真係冇咁靚 已訂

其實我覺得而家淡淡地先靚
始終皮套同膠唔同 到時出太深啲人又話深到睇唔到樣架啦

暫時齊

終於知咩叫抽盒蛋QC

拎返條片 binc

btw9月先開始

9月後 可以慢慢鞭

隻十億 高危級別

等玩家拍返條理想與現實佢丁下嘛

上次隻閃電俠點解釋

9月後先

係B記打工好似又幾正咁

片段只供參考

拎出街都幾勇敢喎

見到真骨彫Fang Joker
[可能wow左]大家以為嘅大媽工廠妹 其實係工廠仔

慎入

嘩望到對佢之後出無乜信心添

都幾型呀

第一眼 嘩 屌咁柒 不了
第二眼 都唔係咁柒啫
第三眼 買

係shf天才form會係一年後出既前題下，買隻bcr頂住先

燃燒生命系列

蛋都無粒

等唔切shf無敵，買左隻lvur黎玩

有浴缸先好玩

係咪出奇兔嘅概念 ？

6月16

屌打錯

慢慢溶出嚟

心口個白色好似同普通版個紫色唔同？

考眼力

應該係

買

各一

咩嚟 㩒入去404not found

樽

屌26

成日覺得個樽個樣好似呢個

都係有聲有燈 ？

上下金色膠加埋build 個標誌好似啲數碼暴龍紋章

唉，好後悔個時無買到數碼暴龍依套紋章
就係欠佢

唔覺

慎入 應該wow咗

果隻出shf 相信上色班工廠大嬸上到手軟

望多幾眼就除褲俾錢㗎啦

可唔可以Hazard 當final form

我都覺得係

慎入

訂左直送

其實喺個網訂converge同孤訂個價差別大唔大

十蚊
btw

車錢都唔止

香港有無得抽

留名睇劇中表現太好 成班返轉頭打飛機

無謂講 傷和氣

我要抽五隻幻德

好似W 咁我想FJ 當final form
所以點好打都係咁講

只要唔中美空就得

唔係扭蛋咩

converge 之後反而冇咁7🙊

w 最終好差咩

你唔講我都唔知有佢

我麻麻地中間個色

扭下先過癮

望多幾眼就接受到

個造型 分開兩邊 頭仲成個X字咁 想當年出extreme 隻shf睇住佢一步一步咁跌到賤價 瘋狂恥笑

直接無視貧空

理閪佢咩價 有真骨都屌返隻先

有都會入既

不過造型來講係失色左

有幻德就夠

轉個身 wtf

龍我幾好

有翼 有劍

好似金色先有翼

shf 預計有得拆

Bandai:要改模 不了

理閪佢 來吧

猿渡

人地製作認真

成套買入

真骨條隊長到爆
不過睇來最齊form 既好可能係W

想試手氣

今個月又係w
希望燈走左

燈唔走，肯定係HM

中左美空送俾紅巴

掉左佢算

希望唔好撞期

今日又冇動靜
Btw amiami仲未見龍神丸

巨龍巴召喚

有呀 新樽呀

11月又出龍珠

出未來杜拉格斯shf

驚咩丫，無敵出嗰時d人都笑佢賣洗頭水廣告，而家睇下幾多人鍾意佢

驚佢唔出多

新素體新大杜
我又中啦
btw超西頭應該有掛

btw下一隻

等等先，Blue呢

下一隻？

龍珠 沒完沒了的戰鬥

等極意功

明天收件

頭髮變隻色再出過

食玩

sticker’s hell

唔信實物有咁金

官圖/物只參考

扭到破產

依set真係引人成set買

依套我都有興趣，幾得意...

但香港好似唔覺有？

另一種

我都想知有未

成set買了

千萬不要扭

DHL初體驗 真係快過SAL好好好好好好多

買左咩

咪又係阿米阿米
訂左mafex batman 3.0
琴晚pay 頭先dhl send msg黎 4/6收貨

可能明天到添

我上星期隻SAL仲漂緊過黎 啱啱離開日本 分分鐘同DHL同一日到

D記如果佢今日早上收件 明天可以到了
明早記得查一查貨件編號

嘩頂係公司開出黎嚇死我

想問下如果amiami改運輸方法幾耐先會更新個運費

一二個工作天
9up

我買左件好性感嘅泳衣呀～

撳曬

偏心

你買呢d唔怕返屋企比人鬧咩？我上次買壽屋隻狂三比屋企人笑我買鹹濕figure笑咗成個星期

我擺房啫，何況咁大個人有乜好話

係咪未有得訂w heat metal 見樓下精品淨係有luna trigger

嗯 因為未正式公佈

好

呀仔呀 香港無乜邊個有呢種身形喎

做野爽手d啦
Btw great cross z已訂保平安

假如零晨3點幾到香港 你就準備收件了

日魂鐘意唧牙膏

買拉打都話你咁大個人仲玩超人 玩玩具

其實唔係有乜好話
有時只係咁大個人唔好意思話

Telegram 傾

話說某甜故post 裏面成日見到你喎巴打

睇故姐，你咁留意我你都一定成日睇 btw我係睇劇情嘅

咁都係泳衣啫，又唔係露曬點擺係度

屌買拉打已經比人講咗幾句話咁大個人仲玩依啲玩具

其實我仲想買埋女女放屋企

拉打都冇俾人話過，最多叫唔好買咁多
每個人有自己興趣，而且係洗自己錢黎買，話乜鳩

你話我擺曬係廳就話啫

見到啲扭蛋樽就不自覺笑左

做咩啫

今晚就睇下有無得扭

預巴

上次d樽係咪30一次？

我撳咗啦

唔記得

今晚返去撳
忙到仆街

限定版 任撳
另一隻 68xx yen 以上無直送

見到 正！

無直送要去揾孤仔了

記得加單

SHF HULK、FALCON近日情報公開！
「ハルク」「ファルコン」は近日情報公開予定です。お楽しみに！

無雷神 不了

Marvel 不了 shf

出雷神你咪又係不了

有先算啦

iw隻thor靚啵

只屌呢隻

同cap比較 thor1000分

Neo Alfa 訂唔訂先好呢 唔知港魂十一月仲有冇野訂添

我預無

Heat metal

忘記左佢

年度垃圾頭兩位

好興奮 終於有falcon

要個傷心浩園餐 日文點講

換完袍既BRAVE我覺得唔怪

入左隻廢廠BATMAM 3.0 如果D關節做得再緊D真係屌打SHF D HEA做
另外廢廠係咪冇錢買M記D版權 IRONMAN 出得1隻45

出得柒就

有SHF IW隊長係到要挑戰打贏佢都唔係咁易

美空

今個月好多食玩要找數

講真DX嘢黎講我最貴係BILLION 卡帶 起碼真係多聲效同對白可以玩下之餘人物又有加持 但呢啲樽炒到咁就真係

巴打係咪次次都全box入

特別版冇透明睇唔到入面郁

夜媽媽唔好post恐怖片得唔得

提神

升球大墊

廢廠比足配件 上足色 已經屌打SHF啦

呢期出黎出去都係dc

你睇佢出黎出去都係得幾隻marvel就知應該唔點出marvel
最多得隻homecoming gg

但dc男角真係廢廠好dd

用幾集又換

玩兩個禮拜就出天才樽順便攞埋shf龍我同電單車

超人系列一個月先得一隻Shf
拉打每個月幾條line都有1,2隻

至衰出極都唔係想要果幾隻呢 成日出埋D濕鳩改色一模多用FORM

一模多用啲QC仲要

笨大 係咁㗎啦

開始覺得不了

有愛先買囉
唔需要隻隻追

早晨 呢兩晚成日發惡夢

睇得霧子太多呢

如果係咁就應該係春夢

可能係惡夢呢

惡夢應該係見到無敵出咗但係原來醒咗發現係假架囉

太快了

認真製作整緊個頭

Twitter 見到，超靚

Amazon!!!!!!!

我鐘意睇卡通化

有冇twitter link?

正

mr咁細盒 早知屌多盒

Rich

原來龍王丸受歡迎過龍神丸 啲日本網訂龍王丸快過龍神丸截訂

又關我事？

截咗啦

佢話惡夢嘛
吸乾佢

錯過咗

快一點出啦

話唔定好似99咁呢

99今個月希望有聲氣

9月出嘅龍神丸仲有得訂 11月出嘅龍王丸反而截咗 早知訂埋 不過冇咁鍾意就算 等出咗香港跌價先睇下入唔入

想佢快啲出無敵

認唔到咩角色

...熔岩龍囉

香港地仲諗跌
熱門野頭一個星期海鮮價

出埋百事先諗

想佢出30週年龍星丸多啲 童年陰影重啲

唔知點解免疫

高汁的雷神

出埋無敵完line啦好嗎

其實我仲希望佢出zombie lv X-0

不過量產就....

無啦啦出兩隻社長霸咗啲quota

7月出埋百事睇下點

係出埋魔王先好完LINE

舊版我冇買 淨係買過龍神丸模型嚟砌 係見今次鍍金個樣幾吸引先買

Lv50 para-dx都展出完冇出到

已經唔存在

買啦

湯媽里山

預巴 DHL真係到左

係呀

結論係你做DHL派貨員

我個個月用佢寄雜誌 慣曬

買咩雜誌

....玩具雜誌圖
每個月都俾人透曬果本

好多玩法

魔王出得過，幾型
Para-dx 就不了

預見到社長畀人當胡迪咁玩

遲下踩滑嘟嘟

一定

有排玩
無眼睇

買嚟撚下女

期待你4個社長 天女

天女

全裸班神

正喎

雷神

睇有無配件

閃閃

又幾靚

龍我

12月魂限

陳生個樣改左

仲未出城市訂

社長好貴 只能傷入

快訂 訂左

鄉下仔好少出去

各二 定各一

超人X

我都係啱啱先出去訂 過幾日又唔得閒訂 怕截訂

當然 各一

靚到想入

車

我都怕
又想等埋12月其他野一次過訂

成5 6百一隻 點各二

騾6月11截 孤多數遲少少 好似係

龍我喎

其實唔難

比你講一講 好似記錯社長
龍我冇睇 呢隻根本唔駛諗就要雙箱入

仲有其他坑 不了

好似靚仔左冇官圖咁馬面邪神樣？

哦
努力啦

搵日出城

反而社長仲未有實物

社長未巨愛到要各二
連喪b都未入

真心好左

終於忙完

買多點

這就是人生

然而忙完Hazard都未launch
養心等百事

話咁快下個月就百事

我第一個處要留返比百事

仲帶兩個星期就到龍我電單車天才樽

算唔算做咗潮州人

訂龍我啦

無訂電單車

唉屌又提

又可以見證火箭

人都買唔到 電單車 不了

呢排真係無嘢好訂，睇黎今年d單大機會10月就找完

買武器送電單車

手頭上訂單得 6 7 8 11月

我慘過你

6月 貝利亞
7月 lv0
8月 Cronus*2
9月 十億
10月 Mark 7 set

快手開埋雷神

就俾個黃蜂女你

未計通販

暫時睇而家嘅消息，都無咩想沖現

diu你唔講我都唔記得隻mark50

有興趣都撳咗

驚驚

入咗幾箱花生等睇戲

冇睇開 貝利亞咁勁

佢一個根本就可以滅團

一人無雙

今日一入 樽係朋友送

neo

日本4000日元
津巴檸檬4500

我係訂呢隻，仲型

有仆街仔

有冇巴打已經入咗？大概咩價到

好撚大舊

跟住佢笶

X-0就算撚數啦，唔好拎左個quota

本身見宜家杜拉格斯2舊水有交易 有啲心動
但見到呢隻 都係等呢隻先

痴撚線超西頭好正

黎斗神其實打破左shf嘅記錄未
一個角色出左n隻shf
重要出埋個演員 對上一次出演員好似己經係電王個hana
如果出埋x-0 lv 3就出唒

自膠
啲主角群好多都好多型態 又出得齊 （ghost 除外
應該打破唔到記錄

多過電王?

諗諗下最多應該係古迦

多唔過電王
淨係5子 climax linear 已經多過佢
主角黎講好多都多過佢 w ooo果啲
但二騎黎講應該冇得輸

睇返exaid系列社長佔有率的確實好厲害

慎入
shf 可以出到咁 我自己認為可食用囉

屌 熔岩龍

最少有design 圖

同玩家講乖乖地訂埋呢隻自自然然就有㗎啦

威脅玩家
而加隻熔岩就比great 踩住左
想佢出就幫我散唒啲great 先

無敵同99有埋背影咪又係唔出

今個月就屙隻99 出嚟

會出先算 exaid 差唔多過咗一年都未有final form 消息

設計圖係有差在你地醒唔醒水㗎咋

你認為佢會唔出咩
btw樽樽會周圍散開

唔係真骨 應該會痴實曬

望都望佢 痴實啦
三日唔埋就要徵配件

拖咁耐咩熱情都冷卻

咁就考驗對呢套作品的愛了

老社長始終都係鍾意拎隻始動周街去

豆奶特濃都好遲

正想講當年 tridoron 8月先開訂 1月先出貨
慢慢等啦

細細隻 方便
細細隻一入

有人掛住睇女唔望鏡

角度研究
佢望女定望蛋糕

無雙超人
btw唔識分

Hazard lm

好明顯蛋糕

籌號未到佢

兔心諗 咁拎住跌啦

真心我覺得佢望住啲莓 因為我都係

創動

我要shf呀 我要買到破產呀

籌號未到

攪到我都想入來玩住先

入囉
btw佢生日

係喎生日都載住佢來玩

屌你老尾，我要海海都唔想要龍我

龍我幾好呀

完撚全逆天

認識下誰是主角

Great隻色靚過原版

學巴打話齊唔洗高追6月果隻

粗粗地俾隻shf 人止餓
之後再排隊真骨

想問下ching們精品訂野係咪會有伏

九成無伏

依隻幾時出既

繼續敗家

又抽 ？

執下第一頁
砌返假骨雕問題

bs都已經拖埋拉打落水

要數間間都可以有伏

所以話九成

啱啱訂great諗點解會十二月先出 對上一隻rogue 明明9月出 10,11月又唔出嘢

11月可能有通販呢

劇本早已寫好 邊有可能冇野出呀
條隊排到上宇宙

籌號有四位數字未

個個都屌
hazard先係final form,定位似putotyra,會暴走

其實個身我都算...個頭係用返兔坦個形來改唔得既，仲要有塊同眼帶一樣既鏡，真係唔知想點

眼都冇，戰兔點睇野

訂左無遺憾

有無問題

有咩初出係話掂 一百分㗎
仲有十集睇下點威法

我諗要爆樽變個新final form會威d

到時先算啦

真佩服, 不斷改良

唔好咁啦 我又諗起垃圾素體個張Gif
留名

考眼力睇下頭雕

其實改得太靚多左人分享傳到bandai果到會出事
n件前有條友改d sic隻隻屌打bandai,跟住比bandai告

好好笑呀

我想改埋第一頁 幅圖做百事

有圖咪丁下囉

最近葵孤 條撚樣串過馬撚 (可能我太柒啦)
就射落海都唔益佢

做得好

之前唔見銀包執得返 佢拎哂所有錢但冇拎我百事單

最緊要證件無事

見唔見到隊尾果位k先生
聽人講佢排左十年

俾人插隊 由隊頭插到隊尾

連現金劵都俾人攞哂

算有人性㗎啦

無攞證件算係咁，補領好麻煩，晒錢晒時間

佢走寶啦 而加隻隻都炒
除時張單值幾舊

最緊要唔係單咩

唔見身份證好閪煩

補領身分證好似380，如果計SHF訂單，差唔多等如幾張

好彩子華飛拎走左 如果唔係又唔見成千

得啦 叻啦
撳唔撚到

想後追新生新騎夜騎人車set, 知唔知甩色問題嚴唔嚴重?

好似都幾

好似都會甩

新版冇事

利申：持有者

咁唯有pass

經得起考驗

有巴打話無事

但我隻人件斗篷勁鬆，好易跌出黎 諗住用膠水整返

想儲晒所有契約獸

要車唔要人

1.0？

1.0好難啪實
2.0好易

二手收 應該係

買咗半年，暫時未甩色

build 仲有咁多貨 ?

買唔到

d濕鳩strong hold

btw垃圾素體要講明

以前2百蚊買垃圾素體咪又係咁玩 有咩未見過

正解

真係頂唔順喎

Hazard 兔兔 完勝

wow?

同時解釋咗點解咁細
好似係

甲蟲仔角細節 正版係長條形 老番就圓點
正版本體胸甲近中心有弧度 老番就冇

其實佢咁撚堅有啲浪費咗嘅感覺

comments都咁話

太長
唔引用
感謝

thx

諗返上一套ex-aid真係好犀利 個個演員都有機會發揮 poppy 本身聲優就有得玩變聲

咁嘅話搵個再好睇啲再大波啲再平啲嘅都得啦
雖則日本可愛冇波煞食啲

邊個在意企出嚟

我

仔仔先係大市場 龍我好似彈出咗

連拉打都女性市場為主 公平咩

好簡單
要令班師奶唔轉台 你要行咩路線
提示下日本好多全職主婦

比啲女FF腐BL野

慘

等evol 腰帶減價先買

等了又等

想死

Trigger

請珍惜生命

岩岩買左，就係無衝埋腰帶

減五蚊又想等減十蚊 無止境咁等 買左先啦

有愛就撳

早買早享受，依加個價算可以接受

限定仁叔截左

咁快

咁好多拉打都睇唔到嘢

wow左幾個月

sor wow左4年幾

幾錢？我腰帶390就屌咗算

唔緊要啦

$148呀

諗起咁好身手反而成日拎刀拎鉸剪兇人就算 好想睇下佢大展身手 是但作皇妃出手同evol打返場唔用個啲特效都得姐

咁觀望下先 拳套一役見識過啲價可以跌到幾低

暫時無曬

好彩冇愛

無咪食花生囉

OOO

26號派

又可以食花生啦喎預巴

有一刻以為真骨屌搶閘

呢個都唔係電視機

不過仲有幾日有野公報

見到專訪以為佢地重拍

老社長生日蛋糕都要有創動份

我已經分唔到佢係真心鍾意定因為要揾佢宣傳先成日擺Cronus上抬

頂，聽日先去孤仔訂

rip

形影不離

唔好丫

上網訂孤

即刻問下先

可能暫時截

呆左，好似出左幾日only

唔好睇少㗎仔威力

四眼仔變節變得咁夾硬既

其實點解要嚟呢邊講劇情呢

應該係邊到講
sorry唔記得細字

我仲想去訂架，有冇巴打訂到

起碼聽日先講 雖然我睇咗，但都應該比返一日嘅時間人

大大個影視台唔去入玩具台
咁分台做乜鳩

好想佢出真骨古迦紫同紫金 不過應該都係有生之年系列

titan kuuga係幾正

真骨無定向出產策略
你唔會估到下隻係咩

邊個好睇d

呢個都好好

差對眼成件事唔同唒
不過都係樓上小新better

Btw 佢係繼鎧武後再一個中段強化型過final

wizard

呢隻真係咁好？

用布呀師傅

但係一諗起啲劇情

無睇喎

失蹤人口你都重記得
你比我忘記佢啦 冇興趣

出得唔錯我就記得

點解乜野形態都可以女體化

有創意的人類

真人就hehe 變咗身就女體化

原價追到電單車單 唔理之後火箭定跌破訂價

不要再說了 ，ok?

接受現實吧

build

Yes

真係

環保武器送車

做咩呀

比笨大當狗咁撚 買武器送車 一次收得就會次次都咁 唔可以咁寵佢

街價回應返你

嘩 咁快就整到個頭出嚟

真快手

屈機

等緊成品

話說棄單嘅人多咗

理投資者見到最終形態咁樣咪棄囉

話唔定炒價盛勢不再 個個玩hot toy

支持
等玩家可以玩

我個人都幾鐘意今次隻boss 同主角final
（白色易黃就預咗嘅

班投資者/跟風撚見到大市八 九成人話柒就走貨㗎啦
btw個人來說都鍾意

想買bcr最終形態

cross-z 本身都想雙入，好彩佢出great ，仲好
自己有愛就唔理大市了

呢隻我想雙入

真主角值得雙入

支持下等佢快手屙隻熔岩龍

熔岩龍希望佢出得隻色唔好咁膠

希望會出埋劇場版hazard great crossz

隻色都有點難度

呢個難少少

隻色好易柒

新奇士橙

咪又係照入

點都入

出到來西柚咁既色

btw9月後產品可以鞭屍

除腰帶部分 主要配色黑 同橙 二隻色都柒就真係
無記錯的話

龍我算唔算係shf產品之中出得最快最齊

係，主要得兩隻色，所以只要橙色一柒，就柒醫一半

主角光環

Build 系列出得好快好貼

Build出得最慢 直到依家都係出到百事

賭大細

收訂最快

必入

當啫喱龍無出過

睇埋呢十集搶唔搶返人氣啦

有直送撳咗

要拎佢d parts俾音也進強化form呀

無訂音也

執人二手件

硬係唔俾新形態佢
個頭成個lego咁

佢d橙色好似有深淺架喎

Lego... 又似喎

SHF 唔會有

考驗嚟

幾鍾意真人演出 奈何變咗身真係訂唔落

笨大認真出嘅實還原到隻色
但會唔會認真出就

真人演得幾正
啫喱系列都訂唔落

拎返條片出嚟鞭屍

紅爹當dark kiva 咁訂左

有直送喎

可以預計到半年後直送去老秋放喺Drive 隔離

9成無深淺

師奶兵團一野轟曬佢

都好仲有一成油錯咗

你地信唔信Bandai 人氣form/角 會hea 做理論先？

對上一個有漸變SHF係咪響鬼？

zombie 算唔算hea做

信
響鬼食得㗎

簽完約又要返工啦

加油啦

呢隻色靚過今個月嗰隻 如果快啲出就好 排到12月

雙入

冇死過人

SHF 拉打綜合POST597 CSM近日公報...